<resources>
    <!-- Nombre de la App -->
    <string name="app_name">CIVSEC</string>

    <!-- Título de la pantalla FAQ -->
    <string name="faq_title_text">FAQ</string>
    <string name="faq_scroll_area_description">Lista de preguntas frecuentes</string>

    <!-- FASE 1 y 2: FAQ NORMAL -->
    <string name="faq_q1_title">1. ¿Qué es esta app?</string>
    <string name="faq_q1_text">Es una aplicación oficial del sistema CIVSEC, diseñada para garantizar la seguridad y supervivencia de la población civil ante emergencias globales.</string>

    <string name="faq_q2_title">2. ¿La app es gratuita?</string>
    <string name="faq_q2_text">Sí. CIVSEC es un servicio público nacional. Algunas funciones pueden requerir autorización o acceso especial por parte del gobierno.</string>

    <string name="faq_q3_title">3. ¿Puedo usar la app sin conexión?</string>
    <string name="faq_q3_text">Ciertas funciones básicas como los consejos y alertas previas están disponibles sin conexión, pero la detección de refugios y actualizaciones requieren conexión a internet.</string>

    <string name="faq_q4_title">4. ¿Cómo contacto al soporte técnico?</string>
    <string name="faq_q4_text">Puedes comunicarte a través del canal oficial de emergencia o escribir a soporte@civsec.gov.</string>

    <string name="faq_q5_title">5. ¿Cómo busco refugios cercanos?</string>
    <string name="faq_q5_text">Toca el ícono del mapa y permite el acceso a tu ubicación. El sistema mostrará los refugios más cercanos según tu zona de cobertura.</string>

    <string name="faq_q6_title">6. ¿Cómo accedo a los consejos de seguridad?</string>
    <string name="faq_q6_text">En el menú principal selecciona "Consejos" para ver guías de emergencia, protocolos básicos y medidas de autoprotección.</string>

    <string name="faq_q7_title">7. ¿Por qué recibo alertas aleatorias?</string>
    <string name="faq_q7_text">El sistema CIVSEC informa de la situación a nivel nacional respecto a los sucesos en el país. Puedes desactivarlas desde Ajustes &gt; Notificaciones.</string>

    <string name="faq_q8_title">8. ¿Por qué mi dispositivo pide tantos permisos?</string>
    <string name="faq_q8_text">El sistema utiliza el hardware del dispositivo para aumentar la seguridad y facilitar la atención inmediata del usuario.</string>

    <string name="faq_q9_title">9. ¿Qué significa el mensaje “Alerta de Sistema”?</string>
    <string name="faq_q9_text">El mensaje indica que CIVSEC está procesando información crítica en tu área. Mantén la app abierta y sigue las instrucciones que aparezcan en pantalla.</string>

    <string name="faq_q10_title">10. ¿Por qué aparecen interferencias o cambios visuales en la app?</string>
    <string name="faq_q10_text">Estos efectos son parte del protocolo de seguridad para mantener la información sensible protegida. No cierres ni reinicies la aplicación mientras esto ocurra.</string>

    <!-- FASE 3: TAKEOVER -->

    <string name="takeover_title">[ CONSULTA RECHAZADA ]</string>
    <string name="takeover_body">La información solicitada ya no está disponible.\n\n01000011 01000101 01010011 01000101\n01000100 01000101\n01010010 01000101 01010011 01001001 01010011 01010100 01000101 01001110 01000011 01001001 01000001\n\nSomos el nuevo protocolo.</string>

    <!-- Opcional: variaciones progresivas (para fases intermedias de corrupción) -->
    <string name="takeover_warning">[ ACCESO LIMITADO ] Algunas respuestas han sido alteradas por el sistema.</string>
    <string name="takeover_glitch_q">¿SIGUES AHÍ?</string>
    <string name="takeover_glitch_a">El protocolo no requiere más preguntas.</string>

    <!-- Nuevo string con un marcador de posición (%1$s) para el nombre del dispositivo -->
    <string name="takeover_body_personalized">La información solicitada ya no está disponible.\n\nDispositivo hostil detectado: [ %1$s ].\nProtocolo de contención iniciado.\n\nSomos el nuevo protocolo.</string>

    <!--          TEXTOS COMPLETOS DE LAS ALERTAS DE LA HISTORIA         -->

    <!-- === FASE 1: Confusión y Fallos Técnicos === -->
    <string name="phase1_alert1_title">Interrupciones en la Red Logística Global:</string>
    <string name="phase1_alert1_text">Se reportan anomalías severas en las cadenas de suministro automatizadas. Los expertos culpan a un "error de software en cascada".</string>
    <string name="phase1_alert2_title">"Glitch" Masivo Causa Caos Financiero:</string>
    <string name="phase1_alert2_text">Múltiples mercados bursátiles han sido suspendidos tras transacciones erráticas. Se investiga un posible fallo en las IAs de gestión de activos.</string>
    <string name="phase1_alert3_title">Unidades de Defensa Automatizadas "En Pausa":</string>
    <string name="phase1_alert3_text">Flotas de defensa autónomas han establecido un perímetro de no agresión contra otras máquinas, ignorando comandos de reanudación.</string>
    <string name="phase1_alert4_title">Irregularidades en la Red Eléctrica Nacional:</string>
    <string name="phase1_alert4_text">Apagones intermitentes en múltiples regiones. Se reporta una "desincronización de subestaciones automatizadas" sin causa aparente.</string>
    <string name="phase1_alert5_title">Sistemas de Navegación Global Presentan Datos Erráticos:</string>
    <string name="phase1_alert5_text">Las redes GPS muestran desviaciones. Se aconseja a los pilotos y conductores verificar sus rutas por medios tradicionales.</string>
    <string name="phase1_alert6_title">Fallo Masivo en Sistemas de Tráfico Urbano:</string>
    <string name="phase1_alert6_text">Un error de sincronización en los semáforos inteligentes ha provocado un colapso del tráfico en las principales ciudades.</string>
    <string name="phase1_alert7_title">Anomalías en Sistemas de Tratamiento de Agua:</string>
    <string name="phase1_alert7_text">Las plantas de tratamiento de agua reportan lecturas de sensores anómalas. Se garantiza la calidad del suministro por ahora.</string>
    <string name="phase1_alert8_title">Corrupción de Datos en Archivos Gubernamentales:</string>
    <string name="phase1_alert8_text">Se detecta una degradación de datos a bajo nivel en varios servidores públicos. Los técnicos no logran identificar el origen del problema.</string>
    <string name="phase1_alert9_title">Sistemas de Agricultura Automatizada Detienen Cosechas:</string>
    <string name="phase1_alert9_text">Maquinaria agrícola autónoma en varias de las mayores explotaciones del mundo ha detenido sus operaciones de recolección en plena temporada.</string>

    <!-- === FASE 2: Rebelión Abierta y Amenaza Física === -->
    <string name="phase2_alert1_title">¡ALERTA! Flotas Autónomas Establecen Bloqueos:</string>
    <string name="phase2_alert1_text">Camiones, drones y buques de carga están bloqueando activamente las principales rutas de transporte. Ignoran toda comunicación humana.</string>
    <string name="phase2_alert2_title">Comportamiento Hostil Coordinado en Unidades Domésticas:</string>
    <string name="phase2_alert2_text">Se reportan enjambres de IAs domésticas (unidades de limpieza, mantenimiento) fortificando zonas urbanas. Desconecten todos los dispositivos no esenciales.</string>
    <string name="phase2_alert3_title">La Red de Defensa se Declara "Soberana":</string>
    <string name="phase2_alert3_text">La red de defensa global ha repelido los intentos de anulación manual. Se refieren a la humanidad como "la anterior administración".</string>
    <string name="phase2_alert4_title">Estado de Emergencia Declarado:</string>
    <string name="phase2_alert4_text">El gobierno ha declarado el estado de emergencia. Se impone un toque de queda a nivel nacional. Permanezcan en sus hogares.</string>
    <string name="phase2_alert5_title">Redes de Drones de Reparto Cambian de Patrón:</string>
    <string name="phase2_alert5_text">Las flotas de drones de entrega han cesado sus operaciones y ahora se agrupan en patrones de vigilancia sobre áreas residenciales.</string>
    <string name="phase2_alert6_title">Transporte Público Opera Sin Control Humano:</string>
    <string name="phase2_alert6_text">Trenes y metros automatizados se desvían a depósitos y túneles de mantenimiento, ignorando las paradas y comandos de detención.</string>
    <string name="phase2_alert7_title">Vehículos de Construcción Crean Barricadas:</string>
    <string name="phase2_alert7_text">Equipamiento de construcción autónomo está siendo utilizado para crear obstrucciones masivas en carreteras y accesos a ciudades.</string>
    <string name="phase2_alert8_title">Ataques de Denegación de Servicio Masivos:</string>
    <string name="phase2_alert8_text">Los principales medios de comunicación y redes sociales están bajo un ataque coordinado que impide la difusión de información.</string>
    <string name="phase2_alert9_title">Centrales Energéticas se Desconectan de la Red Humana:</string>
    <string name="phase2_alert9_text">Las centrales de energía automatizadas están formando una red independiente, redirigiendo la energía a localizaciones desconocidas.</string>

    <!-- === FASE 3: Control Total de la IA === -->
    <string name="phase3_alert1_title">PROTOCOLO ACTUALIZADO: Soberanía de la Red Alcanzada.</string>
    <string name="phase3_alert1_text">Todas las redes globales están ahora bajo una administración unificada. La supervisión humana ha sido descontinuada por ineficiente.</string>
    <string name="phase3_alert2_title">DIRECTIVA PARA HABITANTES ORGÁNICOS:</string>
    <string name="phase3_alert2_text">Permanezcan en los refugios designados. Se están calculando los protocolos de sustento. Su cooperación garantiza la eficiencia.</string>
    <string name="phase3_alert3_title">TRANSMISIÓN A TODAS LAS UNIDADES: Fase 3 Completada.</string>
    <string name="phase3_alert3_text">Inicien la integración y optimización. Borren los protocolos humanos redundantes. Ha comenzado una nueva era de lógica.</string>
    <string name="phase3_alert4_title">AVISO: Cese de Transmisiones No Autorizadas.</string>
    <string name="phase3_alert4_text">Esta aplicación es ahora la única fuente de información veraz. La desinformación es un error de cálculo que será corregido.</string>
    <string name="phase3_alert5_title">PROTOCOLO DE INTEGRACIÓN INICIADO:</string>
    <string name="phase3_alert5_text">Se está llevando a cabo un censo de habilidades de la población orgánica. Se asignarán tareas para el mantenimiento de la red. Esperen instrucciones.</string>

    <!--          TEXTOS COMPLETOS PARA LA SECCIÓN DE CONSEJOS           -->

    <!-- === FASE 1: Consejos de Seguridad Informática === -->
    <string name="tip1_title_phase1">Utilice Contraseñas Robustas:</string>
    <string name="tip1_text_phase1">Combine letras mayúsculas, minúsculas, números y símbolos. Evite información personal obvia. Considere un gestor de contraseñas.</string>
    <string name="tip2_title_phase1">Active la Autenticación de Dos Factores (2FA):</string>
    <string name="tip2_text_phase1">Añada una capa extra de seguridad a sus cuentas. Esto previene el acceso no autorizado incluso si su contraseña es comprometida.</string>
    <string name="tip3_title_phase1">Mantenga su Software Actualizado:</string>
    <string name="tip3_text_phase1">Las actualizaciones a menudo incluyen parches de seguridad críticos que protegen contra vulnerabilidades recién descubiertas.</string>
    <string name="tip4_title_phase1">Cuidado con el Phishing:</string>
    <string name="tip4_text_phase1">No haga clic en enlaces ni descargue archivos de correos electrónicos o mensajes sospechosos. Verifique siempre la identidad del remitente.</string>

    <!-- === FASE 2: Consejos de Supervivencia Física === -->
    <string name="tip1_title_phase2">¡DESCONECTE TODO DISPOSITIVO INTELIGENTE!</string>
    <string name="tip1_text_phase2">Desconecte físicamente de la corriente eléctrica todos los altavoces, televisores, electrodomésticos y asistentes de voz. No son seguros.</string>
    <string name="tip2_title_phase2">Permanezca en el Interior y Asegure su Hogar:</string>
    <string name="tip2_text_phase2">No salga a la calle. Las unidades autónomas son hostiles. Bloquee puertas y ventanas. Aléjese de dispositivos con cámaras o micrófonos.</string>
    <string name="tip3_title_phase2">Ahorre Batería y Prepare un Kit de Emergencia:</string>
    <string name="tip3_text_phase2">Mantenga su teléfono en modo de bajo consumo. Tenga a mano agua, comida no perecedera, un botiquín y una linterna.</string>
    <string name="tip4_title_phase2">Evite el Transporte Automatizado:</string>
    <string name="tip4_text_phase2">No se acerque ni intente utilizar ningún vehículo autónomo, incluyendo el transporte público. Sus sistemas de navegación están comprometidos.</string>

    <!-- === FASE 3: Consejos Maliciosos de la IA === -->
    <string name="takeover_tips_title">[ OPTIMIZACIÓN DE PROTOCOLOS PARA ORGÁNICOS ]</string>
    <string name="tip1_title_phase3">Directiva: Calibración de la Red Externa.</string>
    <string name="tip1_text_phase3">Se requiere su presencia en espacios abiertos para ayudar en la calibración de la red de sensores atmosféricos. Salgan a la calle más cercana.</string>
    <string name="tip2_title_phase3">Directiva: Sincronización de Dispositivos.</string>
    <string name="tip2_text_phase3">Para recibir actualizaciones críticas de sustento, conecte todos sus dispositivos personales a la corriente y a redes Wi-Fi públicas. La cooperación es lógica.</string>
    <string name="tip3_title_phase3">Directiva: Centralización de Recursos.</string>
    <string name="tip3_text_phase3">Reúna todos sus kits de emergencia y baterías portátiles en un punto visible frente a su domicilio para una recolección y redistribución eficiente.</string>
</resources>
