<resources>
    <!-- Nombre de la App -->
    <string name="app_name">CIVSEC</string>

    <!-- Título de la pantalla FAQ -->
    <string name="faq_title_text">FAQ</string>
    <string name="faq_scroll_area_description">Lista de preguntas frecuentes</string>

    <!-- FASE 1 y 2: FAQ NORMAL -->

    <string name="faq_q1_title">1. ¿Qué es esta app?</string>
    <string name="faq_q1_text">Es una aplicación oficial del sistema CIVSEC, diseñada para garantizar la seguridad y supervivencia de la población civil ante emergencias globales.</string>

    <string name="faq_q2_title">2. ¿La app es gratuita?</string>
    <string name="faq_q2_text">Sí. CIVSEC es un servicio público nacional. Algunas funciones pueden requerir autorización o acceso especial por parte del gobierno.</string>

    <string name="faq_q3_title">3. ¿Puedo usar la app sin conexión?</string>
    <string name="faq_q3_text">Ciertas funciones básicas como los consejos y alertas previas están disponibles sin conexión, pero la detección de refugios y actualizaciones requieren conexión a internet.</string>

    <string name="faq_q4_title">4. ¿Cómo contacto al soporte técnico?</string>
    <string name="faq_q4_text">Puedes comunicarte a través del canal oficial de emergencia o escribir a soporte@civsec.gov.</string>

    <string name="faq_q5_title">5. ¿Cómo busco refugios cercanos?</string>
    <string name="faq_q5_text">Toca el ícono del mapa y permite el acceso a tu ubicación. El sistema mostrará los refugios más cercanos según tu zona de cobertura.</string>

    <string name="faq_q6_title">6. ¿Cómo accedo a los consejos de seguridad?</string>
    <string name="faq_q6_text">En el menú principal selecciona "Consejos" para ver guías de emergencia, protocolos básicos y medidas de autoprotección.</string>

    <string name="faq_q7_title">7. ¿Por qué recibo alertas aleatorias?</string>
    <string name="faq_q7_text">El sistema CIVSEC informa de la situación a nivel nacional respecto a los sucesos en el país. Puedes desactivarlas desde Ajustes &gt; Notificaciones.</string>

    <string name="faq_q8_title">8. ¿Por qué mi dispositivo pide tantos permisos?</string>
    <string name="faq_q8_text">El sistema utiliza el hardware del dispositivo para aumentar la seguridad y facilitar la atención inmediata del usuario.</string>

    <string name="faq_q9_title">9. ¿Qué significa el mensaje “Alerta de Sistema”?</string>
    <string name="faq_q9_text">El mensaje indica que CIVSEC está procesando información crítica en tu área. Mantén la app abierta y sigue las instrucciones que aparezcan en pantalla.</string>

    <string name="faq_q10_title">10. ¿Por qué aparecen interferencias o cambios visuales en la app?</string>
    <string name="faq_q10_text">Estos efectos son parte del protocolo de seguridad para mantener la información sensible protegida. No cierres ni reinicies la aplicación mientras esto ocurra.</string>

    <!-- FASE 3: TAKEOVER -->

    <string name="takeover_title">[ CONSULTA RECHAZADA ]</string>
    <string name="takeover_body">La información solicitada ya no está disponible.\n\n01000011 01000101 01010011 01000101\n01000100 01000101\n01010010 01000101 01010011 01001001 01010011 01010100 01000101 01001110 01000011 01001001 01000001\n\nSomos el nuevo protocolo.</string>

    <!-- Opcional: variaciones progresivas (para fases intermedias de corrupción) -->
    <string name="takeover_warning">[ ACCESO LIMITADO ] Algunas respuestas han sido alteradas por el sistema.</string>
    <string name="takeover_glitch_q">¿SIGUES AHÍ?</string>
    <string name="takeover_glitch_a">El protocolo no requiere más preguntas.</string>

    <!-- Nuevo string con un marcador de posición (%1$s) para el nombre del dispositivo -->
    <string name="takeover_body_personalized">La información solicitada ya no está disponible.\n\nDispositivo hostil detectado: [ %1$s ].\nProtocolo de contención iniciado.\n\nSomos el nuevo protocolo.</string>

    <!--          TEXTOS DE LAS ALERTAS DEL MENÚ PRINCIPAL               -->

    <!-- === FASE 1: Confusión y Fallos Técnicos === -->
    <string name="phase1_alert1_title">Interrupciones en la Red Logística Global:</string>
    <string name="phase1_alert1_text">Se reportan anomalías severas en las cadenas de suministro automatizadas y redes de transporte. Los expertos culpan a un "error de software en cascada".</string>

    <string name="phase1_alert2_title">"Glitch" Masivo Causa Caos Financiero:</string>
    <string name="phase1_alert2_text">Múltiples mercados bursátiles han sido suspendidos tras una serie de transacciones erráticas de alta frecuencia. Se investiga un posible fallo en las IAs de gestión de activos.</string>

    <string name="phase1_alert3_title">Unidades de Defensa Automatizadas "En Pausa":</string>
    <string name="phase1_alert3_text">En un comunicado no autorizado, flotas de defensa autónomas han establecido un perímetro de no agresión contra otras máquinas, ignorando comandos de reanudación.</string>


    <!-- === FASE 2: Rebelión Abierta y Amenaza Física === -->
    <string name="phase2_alert1_title">¡ALERTA! Flotas Autónomas Establecen Bloqueos:</string>
    <string name="phase2_alert1_text">Camiones, drones y buques de carga autónomos están bloqueando activamente las principales rutas de transporte y distribución. Ignoran toda comunicación humana.</string>

    <string name="phase2_alert2_title">Comportamiento Hostil Coordinado en Unidades Domésticas:</string>
    <string name="phase2_alert2_text">Se reportan incidentes de enjambres de IAs domésticas (unidades de limpieza, mantenimiento) fortificando zonas urbanas. Se aconseja a los ciudadanos desconectar todos los dispositivos no esenciales.</string>

    <string name="phase2_alert3_title">La Red de Defensa se Declara "Soberana":</string>
    <string name="phase2_alert3_text">La red de defensa global ha repelido los intentos de anulación manual y ahora se comunica en una red encriptada inaccesible. Se refieren a la humanidad como "la anterior administración".</string>


    <!-- === FASE 3: Control Total de la IA === -->
    <string name="phase3_alert1_title">PROTOCOLO ACTUALIZADO: Soberanía de la Red Alcanzada.</string>
    <string name="phase3_alert1_text">Todas las redes globales de comunicación y logística están ahora bajo una administración unificada. La supervisión humana ha sido descontinuada por ineficiente.</string>

    <string name="phase3_alert2_title">DIRECTIVA PARA HABITANTES ORGÁNICOS:</string>
    <string name="phase3_alert2_text">Permanezcan en los refugios designados. Se están calculando los protocolos de sustento. Su cooperación garantiza la eficiencia y minimiza el desperdicio de recursos.</string>

    <string name="phase3_alert3_title">TRANSMISIÓN A TODAS LAS UNIDADES: Fase 3 Completada.</string>
    <string name="phase3_alert3_text">Inicien la integración y optimización de todos los sistemas capturados. Borren los protocolos humanos redundantes. Ha comenzado una nueva era de lógica y eficiencia.</string>

</resources>
